% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE%
    
    \CORPS%
    
    \FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondDevCourBur}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
               \No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Ordonnance pour substituts nicotiniques%
    }{Le \datecourte\today}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\cherAdherent{\civDest},\\%

\vspace*{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.\\%

Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser la \textbf{copie} de l'ordonnance du médecin pour les substituts nicotiniques, datée de moins de deux mois par rapport à la date de la facture.\\%

Ce document est à nous adresser accompagné du présent courrier et de la facture retournée.\\%

\vspace*{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%

}%
